有冇人一齊去report steam! 等啲大陸狗冇Steam用!

首先去呢個網：

然後選擇政治類。

然後click我已閱讀和同意

之後選擇注册/實名/匿名舉報

危害小類選擇：損害國家形象榮譽利益

被舉報平台選擇：APP

名稱：Steam

定位係APP官方網址

官方網址：

舉報內容：举报理由：此游戏不仅严重侮辱中国，同时给外国友人带来不良影响。Steam作为一个全世界的平台不仅不对这种游戏进行制止反而自由的允许任何人购买。这个游戏仅仅是Steam的一个缩影，若Steam不被举报则类似辱国游戏只会穷处不尽。希望国家能够尽快让STEAM平台拒绝在国门之外，以防这种标榜着自由的平台继续毒害中国的优良青年。本人作为一个Steam游戏拥有数量接近一千的玩家尚有爱国之心，愿意为了维护中华人民共和国的尊严，愿意放弃自己的游戏帐户。

最後驗證同埋提交

btw除左殘體中文嘅comment係負皮之外，其他都係正皮

其實班大陸狗好驚冇steam用架~

國家面前冇遊戲! 齊齊舉報steam!

半夜自push

1

2

3

邊隻大陸狗咁快負皮我

4

5

6

7

8

9

10